你碌棍 像龍捲風吹過 追打百姓惹公憤

〈未泯〉
原曲：餘震--張敬軒
改詞：鑲詞筆下

無理的 情況天天追究 港人未脫身
奇怪的 是那高官家屬 個個英國人
又看「母親」講謊話成癮
直播錄音機畏縮答問
然後刪改報導 再亂作新聞

你碌棍 像龍捲風吹過 追打百姓惹公憤
鬼上身 圍毆示威的我 開炮似敵人
再亂噴 毅進文憑難自禁
就當警察實在太愚笨
記者都搞已侮辱名份
躲避查問 還要合照一幅姿態興奮

懷緬的 如美景一幅那 身亡未發生
期盼的 沒送中的傷害 卻已不可能
沒法再相守街上陪襯
夢裏獻鮮花作出慰問
還剩低的寄望 再別要犧牲

你碌棍 像龍捲風吹過 追打百姓惹公憤
鬼上身 圍毆示威的我 開炮似敵人
再亂噴 毅進文憑難自禁
做到警察實在太愚笨
在這煙灰裏我若無倖 仍然願靠近
誰又怕牢籠夜裏裡天沉地暗

你碌棍 像龍捲風吹過 怎可對抗這悲憤
身貼身 拿起物資穿過 英勇向前行
再走近 是我完全難自禁
就算知道大限已臨近
置身香港要算是遺憾
抑或榮幸 唯靠合作在痛苦中驅散黑暗

期昐是往日那香江 永遠未泯

小小心意，大家共勉。

推

好聽

恒大杜sir